{
  "You don't have any notifications": "알림 없음",
  "Enable notifications": "알림 활성화",
  "Enable sound": "사운드 활성화",
  "Skipped frames detected:": "검색된 건너뛴 프레임:",
  "Detect skipped frames": "건너뛴 프레임 검색",
  "Skipped frames threshold": "건너뛴 프레임 경계",
  "Detect lagged frames": "뒤처진 프레임 검색",
  "Lagged frames threshold": "뒤처진 프레임 경계",
  "Detect dropped frames": "드롭된 프레임 검색",
  "Dropped frames threshold": "드롭된 프레임 경계",
  "Show Notifications": "알림 표시",
  "Restore Defaults": "기본값 복원",
  "Troubleshooter Notifications": "문제 해결 알림",
  "Click to open your Notifications window": "알림창을 열려면 클릭",
  "Click to read your unread Notifications": "읽지 않은 알림을 읽으려면 클릭",
  "New Notifications": "새로운 알림",
  "Log": "로그",
  "Streamlabs Desktop has updated! Click here to see what changed.": "Streamlabs Desktop이 업데이트되었습니다! 여기를 클릭하여 변경 사항을 확인하세요.",
  "Notifications & News": "알림 및 새로운 소식",
  "News": "새로운 소식",
  "Notifications": "알림",
  "A new Recording has been completed. Click for more info": "새로운 녹화가 완료되었습니다. 자세한 정보를 보려면 클릭",
  "Recording History": "녹화 정보",
  "Show in folder": "폴더에 표시",
  "Recordings": "녹화",
  "Marker %{label} added at %{timestamp}": "%{timestamp}에 마커 %{label} 추가 완료",
  "File is too large to upload": "File is too large to upload",
  "File type %{extension} is not supported": "File type %{extension} is not supported",
  "Upload already in progress": "Upload already in progress"
}
